不分化 不割蓆 不篤灰

依場革命，只有一個大台，就係香港人
比烈士見到有人想分化一定好傷心